[直播] 行政長官林鄭月娥於世界經濟論壇發表演講

冇人睇

國際戰線唔好懶,佢係咁想洗白

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

乘機走佬

別讓領導走

點解會有人請佢去演講
教人點樣做垃圾

有人指責達佛斯年會是「浮華盛況和陳詞濫調的混合體」，認為它已經偏離了嚴肅的經濟學話題，缺少實質性的成就，特別是有越來越多對經濟學了解甚少的非政府組織參加，現在的達佛斯論壇缺少真正有學識的專家、重要商業和政治人物，而更多的是去關注媒體眼中的政治事務（如全球氣候變化和非洲的愛滋病問題）。

From wiki

無撚用既吹水大會

其實佢真係無咩資格演講
香港重繼唔繼續到國際生意
最主要都係睇美國關係法
關係法取消，香港同大陸城市無分別

你睇過Fareed Zakaria寫d野都知 唔會對林鄭太harsh

其實我地真係少左個可以受國際關注嘅公開演講場合。

外國投資者會想知仲值唔值得起香港投資
林鄭最落力保住既就係呢樣野 佢地第一次海外登報唔係用黎為自己辯護或者澄清, 而係純粹叫投資者繼續起香港投資 香港仍然係好好既環境etc 基本上無提過任何政治野
$$$先係一切 無人會理咩721 831 只會緊張賺唔賺到錢